佢好愛我 但係我唔想離開

有少少嘢想請教大家

我同男朋友一起三個月 雖然中間有爭吵 不過佢好愛我 好快已經求婚 但係佢好唔鍾意香港 覺得呢度冇未來 佢好想移民去一些生活成本低嘅國家生活 自從送中嘅事情之後 去日日都提起移民 最近仲想辭埋份工.......

但我唔想離開香港 而且三個月係咪足夠令我睇清佢係咩人 如果我跟佢走 我一定會同成家翻曬面 到時佢離開我等等 我連最後嘅家都冇........

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！